486苦主區

1人1句屌尻馬化雲。
我先。
馬化雲你條女畀緊綠帽你帶呀。
結婚，下世啦，揸多d 486啦。

佢唔係走晒啦咩

雲神好似2蚊入返

係

ching輸少少就死全家咁款

你仆街爛春袋

你仆街好快被人炒

仆街，我開始懷疑佢係應該係鍾意被人性虐待，日日被人屌你老母，反反覆覆，佢條女應該係一舊水嚟

ching輸錢輸到傻撚左

得你條癲狗喺到吠

屌 原來你係TheRockChoi7368002

仲以為有第2個痴線佬喺到死老母咁吠
原來同一隻黎

拿呢鋪我真係撐雲清啦

你估佢係超人咩

有咁大影響力就唔洗係連燈撈啦

你話係咪先

呢條撚樣發左癲咬住我唔放

你死撚左或者放哂486，唔好彈出彈入，我唔會咬你架。
唔好畀我睇死你個仆街下月攞哂d 錢抽小米，之後又呻

佢痴撚咗線呀

屌得多馬化雲隻畜牲，我都口臭。

喂 你口臭都屈埋我

狗ching

狗ching巧令仔

狗ching去左邊啊

雲sir 本身block左你都解返支持你啊
邊有可能咁樣輸打贏要
呢d股緊係長線投資放10年我唔信彈唔起囉

1.7 入未驚過

1.3入 穿1.9止賺